（思想post) （新出路）國安法實施左既話，我地要全力支持一國一制，走社會主義道路，請參考2014年真愛聯，鬥紅

我地咁守法 緊係做個愛國愛黨既中國人
全力支持香港一國一制 一制一定係社會主義 學毛語錄 修正資本主義 打倒政府既糖衣炮彈

舊圖 唔係2020既文宣

我愛國 你點解要用國安法拉我點解唔俾我出街遊行支持社會主義

圖片來源：google

當年走得太前

當年俾人玩膠

有d野，要時間黎印證既
遲到好過無到

最怕手足們等唔到呢日

我作為窮撚絕對支持共產

全面共產我都想分地

堅持堅持

Pish

（思想post) （新出路）國安法實施左既話，我地要全力支持一國一制，走社會主義道路，請參考2014年真愛聯，鬥紅

根本就鬥紅

你買咗国產電話未
仲用iPhone Samsung Sony ?
你身上著咗国產牌子衫未

點解用日本車美國車
我哋要整一個舉報制度

全面鬥紅，唯一出路，一國一制，廢除港幣！！！

尋釁滋事

唔好咁幼稚啦好冇? 人地立得國安法就拉得你 你當佢哋傻唔知你係咩料? 罪名都幫你諗埋「借著愛國名義四處破壞的反中亂港份子」都唔知呢啲post有咩存在意義 咁大件事仲唔醒吓